<!--
.. title: Columbo de Natal
.. slug: columbo-de-natal
.. date: 2007-11-13 00:00:00
.. tags: Helsinki
.. category: Helsinki
.. link: 
.. description: 
.. type: text
-->

Hodie io ha recepite un pacco del posta:
<a href="http://www.mardy.it/archivos/imagines/columbo.jpg"><img src="http://www.mardy.it/archivos/imagines/columbo.jpg" style="padding: 0.5em; margin-left: auto; margin-right: auto; display: block;" width="500"></a>
Illo es 23 discos DVD con le complete series del inspector Columbo! Le surprisa initial ha augmentate quando io ha vidite qui es le author del dono:
<img src="http://www.mardy.it/archivos/imagines/etiquetta.png" style="padding: 0.5em; margin-left: auto; margin-right: auto; display: block;">
Incredibile! :-)